黑沙同瑪奇有無得比？

諗緊玩唔玩黑沙

唔好玩黑沙，一玩就停唔到
利申：一年美服玩家

幾好玩
毒撚OLG一流

舊瑪奇玩家...對劇院前就一定無得比, 但一定好過乜撚野莎士比亞個堆改版之後既瑪奇
黑沙好有以前瑪奇既感覺, 種半悠閒半打怪既感覺, 係故事同世界觀比唔上瑪奇

我一玩就成個星期冇訓過 一開始唔熟個系統會覺得好頹 但識左之後就覺得好玩 同好平衡 有錢都無用 拍賣所啲野要投標

返工要7點起身
但日日打到2-3點，好想死
好耐冇隻game玩到咁沉

技能系統，劇情無瑪奇咁正

生活系統拍得上瑪奇

畫面，戰鬥方面完勝

瑪奇玩升技，黑沙玩賺錢